香港震災歌 武漢肺炎之歌 勁難聽

有史以來 咁多首震災歌 最難聽

個個唱到唔同key

tvb真係沒落
連震災歌都搞成咁

17年以前沙士震災歌

屌打上邊個首垃圾

(中國香港)

香港地填詞 vs 胡語歌填粵語詞

唔撚睇字幕 唔撚知唱乜

邊間教會編

同埋個星級陣容差左咁多
4大天王一個都冇 冇譚伯 冇e神 冇艾辛 冇歌神許冠傑

變左堆影星出來唱歌

睇睇下 當年班高官高調落街做show
林鄭要做完show先話比大家知 佢有做show

頭先聽到有人睇TVB播呢首歌，難聽到仆你個臭街，仲要係自家烏冬條撚樣唱嗰段，耳都爛

直播搵條友哼幾個音都好聽過首野

舉已檢，暴力及令人厭惡的內容

前衛生福利及食物局局長楊永強被香港立法會SARS調查報告批評須為SARS抗疫犯錯負上責任，報告指楊永強在SARS一疫中警覺性不足、向公眾傳達的訊息混亂不清、令人誤解，使公眾以為他在試圖淡化疫情的嚴重性。報告並批評楊永強的表現，顯示不出他具備公眾期望政策局局長所應有的溝通技巧。

楊永強原堅持不會辭職，會繼續緊守崗位，但被SARS死者家屬直斥他仍然在位是「厚顏無恥」後，他其後向當時特首董建華提出請辭。

在處理SARS一役中楊永強焦頭爛額，他青筋暴現地向記者說：「肺炎在社區無爆發！」惹人批評。於2003年「七一遊行」中，他是市民高呼要下台的政府官員之一。楊永強出任問責局長以來一直民望不高，在民意調查中經常被評為最低分的三名問責局長之一。他自一九九九年由醫管局過檔政府後，先後因醫療供款、急症室收費、削減綜援等事件被各階層批評。03年爆發的SARS疫潮奪去近三百條人命，更令市民對他的不滿達到頂點。

好好多

全部auto tune

聽完冇病都變有病

08地震歌

都有牛華 譚伯 e神

今次冇錢請人唱 定大家都心鳩淡唔想唱？

個陣容重過佔中歌 一起的撐
起碼都有 明哥 hocc 歌個歌星

武漢肺炎 個首d星

屌 剩係李克勤一個都唱贏TVB班廢老啦

同感
真係好難聽